今日18歲，你問我答

讀緊U?

大專

準備好去遊行未？

9月15日見！

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

巴打生日快樂

有無女朋友

絲

生日快樂

thank q btw 絲

3q 連登有愛

咁有無男朋友

a0 利申：毒柒肥薯矮醜

生日快樂絲打

祝你快啲出到pool 搵到個對你好嘅男朋友生日快樂呀絲打 我今年都係18歲

請善用起底功能

些些

ok

唔怕，我最鍾意呢啲

have $?

有

love u

絲生日快樂！🎊🎊🎊

❤❤❤些些❤❤❤

我都係讀梗大專

咁想唔想要男朋友

Btw:happy birthday to you

絲打 唔問我有幾多$？

讀大專無問題吖 我相信2年後一定可以入返大學❤❤❤❤❤❤

冇錯！大家一齊盡力！最重要五好俾太大壓力自己知冇？！我愛絲打
利申:我都係絲

want but need to hv $$

中學時有無被表白

對波幾大？

絲打 生日快樂

係wo 收返先

唔話你知

可以合法扑野

碌J有30cm長補唔補救到？

可能八字波呢

6草夠唔夠養你？

即刻諗起cat girl

夠養我

我唔睇J 好dirty $$係最重要

巴打
黎啦
留低TG
我養你

多謝 哥哥

你當我係咩

啲留言終於有返啲質素

不如你養返我轉頭
我可以當你係主人

你唔係男人嚟。 過主啦

認真問 絲打 何解咁缺錢？

唔好拎cat girl同我比

窮lor

❤❤❤

以前第一句就話人哋臭雞

❤❤死毒撚諗吓好啦

幾時有

唔係話你呀

窮都可以過得好開心
唔多嗲，要唔要請你睇戲食飯
澄清返：我係假絲巴打

生日快樂
中秋快樂

ok.. 錫返❤❤

I大仔

巴打係好人嚟

中快

屌你啦
唔通我有男朋友又同你講咩